張堅庭頻道 - 比衛生褔利局局長羅致光攪喊左三次，涼薄的天才

張堅庭頻道 - 比衛生褔利局局長羅致光攪喊左三次，涼薄的天才

衛生褔利局局長羅致光